★蝗客財困｜匯璽三伙 去年開始放盤 乏人問津 終淪為銀主 總價逾1.2億

市場再現大額銀主貨。由一名內地客於三年前斥逾億元購入的三伙南昌站匯璽海景大單位，近日一同淪為銀主盤，並交由第一太平戴維斯進行標售，截標日期為明年1月14日。

涉及單位為匯璽1A座21樓A室，四房兩套間隔，實用面積1,503平方呎；2A座36樓B單位及其樓上37樓B單位，均為四房兩套房及工人套間隔，實用面積1,327平方呎，三伙均外望油麻地避風塘及部分維港海景。

去年開始放盤 乏人問津

據土地註冊處資料，單位業主姓鄭（ZHENG），英文姓名為普通話拼音，於2017年底分別以4,346.84萬元、3,966.51萬元及3,994.34萬元一手購入上述三伙，合共涉額逾1.23億元，其後曾向財務公司承造按揭。據知，該鄭姓業主於去年年中開始放售單位，至今年仍未能售出，物業本月將滿三年額外印花稅（SSD）期限。

樓價又升

林太

房屋台手足：一單半單攞嚟講, 出事都只係豪宅

變公屋就得，150即刻瘋搶

房屋台藍絲唔接手? 唔係睇好樓市?

藍絲首領瓜老襯，要守孝3年，3年內唔會買樓

煨晒

有樓 = 藍屍？🤔

唔計

中國人真係好有錢

大陸佬冇錢，拍拍羅友就走人啦
點解香港會俾佢地入黎買樓

放心，樓市升升升

蝗族

上等人（元朝）